全街Popo唔見晒！好詭，大家小心

中環又無狗，poly吹到大一大但其實真係無狗
城浸又無人清RB，水靜鵝飛
中大就更加唔駛講

政府想做咩？regroup緊準備大屠殺？

人手唔夠
今日出動鄉黑打住我地先
咁班狗又可以順手消失休息下

都幾明顯下

政府想用返雨革果招
由得你地搞
等市民覺得唔方便反感
繼而令運動失敗

而家咪換左便服出黎周街打人囉